（求介紹）便攜式抽空機

如題，每次去旅行或公幹，都帶很多衣服/厚身衣物，但有時難以放入行李箱/喼到。唔知大家有沒有抽空機可以介紹？最好抽空氣時比較快（強勁）同有抽空袋送

推